發唔發覺多左好多曱甴

呢幾年香港多左好多德國種曱甴
屋企都發現多左好多

有無方法趕走

其實點分係咪德國種

點分係德國?

係多左飛曱甴攻擊人，我同朋友分別有咁經驗

前幾日沖沖下涼係抽氣扇隔離見到隻美國size曱甴，痴線嚇到彈起，大到好恐怖，成世人第一次見咁大嘅曱甴，係咪變種

有冇人夾錢買藥殺街果啲曱甴，成條街都係曱甴 遲早緊有幾隻爬去你屋企💩💩

屋企好多

德國種係咪細細隻但速度好快果種

我屋企無曱甴，但好撚多書蟲

買左一點絕準備滅門

最細粒果種

點既樣
貼圖黎睇下

上年好多,今年屋企好左,暫時一隻都未見到
我估同住緊個屋苑+果區有無落藥有關

講德文既咪德國種囉

真係多左好多

美國種係大大隻果啲，德國種同美國種一樣但細隻好多

有無方法周圍落藥殺晒佢地

仲有老鼠
會唔會就快又爆鑊勁既新病毒

唔好po圖

街上勁多大甲由
屌你老母有次仲見到隻會飛的

好鐘意踩死小強既感覺
特別係重型鞋好似redwing鞋底踩落去卡擦一聲, 爽

一到夜晚就出嚟開Party

今年屋企多左好多蜘蛛仔、巨大曱甴(同我滑鼠差唔多大)

比較鐘意用拖鞋手起刀落嘅感覺
前提係佢唔撚好識飛

大量放生小強天敵得唔得